發夢鄭意思係無論有冇撒回定性，都係會告暴動

發夢夢醒